返到工既手足遇到火警就即刻扑爆火警鐘呀

如果返到工既有火警就要提提大家一齊走
有生命危險就唔好
大家就可以停下手上工作

落多幾層爆火警鐘

推

push

!

推 和理非做得就做